2019 年9月--稻城亞丁色達拼車

行程如下:

價錢3450 拼車
包酒店同食
已有兩男
有冇巴絲有興趣

Join

Good

9月去會唔會早得濟

其實去呢D地方你都唔會再去第二次架啦
何必唔揀最好既時候去留比自己?
9月去我想講: 去來把撚?
同去九寨溝樣,唔係十月中下旬去=把撚?
咪撚同我講時間問題,同乳溝一樣要擠就有

多謝巴打
10月要去美國，無辦法，希望9月天氣日日都好啦